[PC]有咩game 係值得一玩再玩

我玩過以下呢幾隻都覺得幾好玩

L4D2
Batman Arkham City
Resident Evil 4
Deadrising
Prototype

唔知大家仲有無其他心水

Dishonored 我都通咗關兩三次

no man sky

Bioshock Infinite

聽聞而家更新咗，都慢慢兌現返當初嘅承諾
遲下仲有多人模式更新

唔知點解2冇乜動力玩

Ghosh Recon 未來戰士

同第一集太重覆?

爆機就爆機啦 通乜撚野關呀

nekopara 一丁再丁

淨係玩咗主線，無做支線無儲野無解鎖成就，都叫爆機咩

Witcher 2 and 3

絕代雙嬌2

武俠game 我都有玩
仙劍1
金庸群俠傳原版
金庸無雙2
楚留香新傳等都唔錯

金庸群俠傳
skyrim
三國群英傳

Dishonored 2
Xcom2

Half Life 1 , 2

Pubg

刺客信條 黑旗
我好鐘意玩海戰 好自由隨時上岸個種感覺
但好睇你鐘唔鐘意呢種加勒比海feel

但已經唔知邊度可以買返

rollar coster tycoon

total war : roma

毛斯衫

上古卷軸

三國志曹操傳
三國志姜維傳

武林群俠傳！

紅色警戒2-3

德軍1同2
前傳反而無咁好玩

鬼畜王蘭斯 IV

成晚攪條山車軌

Csgo

唔知點解見到人人 嘔我覺得好爽

Dark souls 可以玩幾百週目

cs1.6
they are billion

太閤立志伝 V

portal 2
metro 全部集數

portal 同frd 玩又得，單機玩又得
同一間公司嘅half life 都好正

我嗰日信和地庫見到有新絕代雙驕，係咪同一隻嚟

仲有軒轅劍

commando

GTA SA

crusader king 2

FTL

樓主我想幫你通櫃